淫術鍊金士出左大結局啦

好滾動，追左十五年完了

睇到我喊左

pls share link

LM

初中果時好迷 但事隔多年 已經唔記得當年睇到邊 有冇巴打有全套link?

嘩，求link

哇屌居然出返嚟
仲以為會爛

係咪收費個個網？
好想睇
可唔可以指教下成個流程點買

呢套同阿里布達年代祭都係必睇

佢個網我根本search 唔到本野
都唔知點買
可能要contact 個咩roson

樓主幫一幫手上個水好嘛

lm

吓？ 堅， 我要買全套收藏

喂， 上上水好， 比D資訊黎ok?

再推

阿米巴星球

推一推
有無人or 樓主可以講解下點買

睇完規矩
先注冊討論區
再去淘寶比錢
比完連絡羅森
羅森比link你download
都幾煩

我放棄， 單係淘寶已經卻步
求樓主劇透一下就算

支持唔撚好俾錢佢賺

打完天美打埋九頭龍 happy end

如果係台灣人可以直接連絡羅森買， 可以唔洗淘寶， 香港人就唔知得唔得

呢套野好似中學時有睇過

樓主你係經淘寶買？

台灣朋友比我

比唔比得我？

你上網睇啦，有味嫁

依幾日Google 過， 結尾未有人擺上去
btw唔強求啦
師呆話仲會寫第二部，有緣再睇

上面有，神術鍊金士，有時要支持下作者，以前成日睇翻版書，做到河圖冇生意執左，咩都冇得睇

Lm

Cls係咪同一個作者埋尾？幾個月前好似睇過有人話續寫緊

支持有分國藉，可以既話希望支持佐香港先，明明HK都有好多值得支持既作者

我以為香港人黎以前睇好似有啲廣東話口語

作者唔似大陸人， 但個購買平台係大陸， 所以仲1516緊

帥呆係香港人。羅森台灣人

yes

我記得幾年前有人話個作者空難死左爛尾

利申：屋企有晒成套實體書

佢係香港人嚟

羅森好耐之前講過帥呆眼有事寫唔到

「我係戰場魔法師，阿梵提拉德爾」

呢本野寫打仗出奇地係勁好睇

每次翻睇都飛晒啲h情節

每次講起呢本就諗起當年h文盛世
日日番到屋企就去風月大陸睇下有咩新文

ching又見到你

我就係專登覆你